休班警藍田墮樓亡 昨涉嫌偷拍裙底被捕

Link 後上

廢狗唔捱得

抵啦
最好全家一齊跳

睇到link先好信唔該

唔洗坐都要揀去死定無人保佢

推

link呢

唔好氹我喎

哈

Link?

汁？

yeah!

一名男子今（22日）早8時許，被發現倒臥於德田邨德盛樓平台，懷疑由高處墮下，當場身亡。據了解，死者是一名37歲休班警員，駐守警察總部，主要負責內勤工作，他昨晚涉嫌偷拍裙底被捕。

消息稱，事主昨（21日）晚9時許休班時，在藍田啟田商場扶手電梯懷疑偷拍裙底被當場揭發，警方接報到場調查，以涉嫌偷拍將他拘捕，至凌晨時分獲准保釋，惟事主今早8時許被發現在居住的田邨德盛墮樓身亡。消息指，墮樓警員本身患有肌肉疾病及早期柏金遜症，去年曾請2個月大假，疑受病患影響，近月情緒落低，同事得悉其墮樓均感婉惜。

Source: HK01

好柒啊大佬

樓主重開post，Del走“休班”二字唔該
有冇聽過休班醫生、休班老師？冇

今晚開香檳慶祝呀！

人生休班

叫律政司徹控得啦
洗咩死

叫淫賤警

以為死咗就可以逃避罪責？收皮啦，落地獄慢慢再偷拍

仲快過荔景宿舍嗰幾個休班

一名男子今（22日）早8時許，被發現倒臥於德田邨德盛樓平台，懷疑由高處墮下，當場身亡。據了解，死者是一名37歲休班警員，駐守警察總部，主要負責內勤工作，他昨晚涉嫌偷拍裙底被捕。
消息稱，事主昨（21日）晚9時許休班時，在藍田啟田商場扶手電梯懷疑偷拍裙底被當場揭發，警方接報到場調查，以涉嫌偷拍將他拘捕，至凌晨時分獲准保釋，惟事主今早8時許被發現在居住的田邨德盛墮樓身亡。消息指，墮樓警員本身患有肌肉疾病及早期柏金遜症，去年曾請2個月大假，疑受病患影響，近月情緒落低，同事得悉其墮樓均感婉惜。

幫樓主補lin , 但係HK01 自己諗

警察就係警察，警察偷拍裙底，警察智力低下，不能自控

今晚飲返杯先

公屋黑警係咁上下

國安做野?

係咪偷拍對象係高官/阿頭 d 女呀

今晚開香檳慶祝

墮樓警員本身患有肌肉疾病及早期柏金遜

文職廢狗

有無可疑

抵撚7死 再死多啲

高尚情懆

畏罪自殺？

死因無可疑

下，周身病殘廢既都做到警察?

警察返工好大壓力，應該立法比警員合法拍裙底/袋底

律政司會撤控
做乜跳樓咁傻豬

警察總部內勤工作,限定知道唔少野,黑警同國安老屈通常係風化一招

肌肉疾病及早期柏金遜 都做到狗

驚咩呢？
販毒都唔告啦
高可晴 22歲啊

藍絲：“收左黄尸安家费做show!”（設計對白）

捨命贖罪係高尚情操

儒夫
死咗就唔係垃圾咩？
重要勞煩人幫你執屍整污糟啲地方

柏金遜廢狗都偷拍到裙底, 咪震撚過貓王

駐守警察總部，主要負責內勤工作

屌佢老母休班警根本就係係社會既高危潛罪犯
死得好喇 裙底都好影

無可疑抵死

好慘

個女仔 竟然俾人偷拍裙底一定唔好受

情有可原

柒撚到仆街

影多幾張就可以震著咁睇

亂拋垃圾

三萬-1

輕咩判, 唔撚會告架就算告最多咪罰200蚊

抵

長俸點計數

畏罪

休班警同香港罪犯無差別，死多啲都唔可惜

香港警察終於做返件好事

俾天收

冇可疑

好鍾意睇黨媒01

唔係休班警
係香港警察

01 唔洗貼LINK喇

得呢個係有查其他就無可疑

順便幫五毛岀定： 手足

Thanks

點解啲警察咁鍾意影女仔裙底？

恭喜曬

傻仔黎架
有特權驚閪咩

會唔會係白警
比班黑警屈9佢之後仲用其他手段逼佢
最後仲殺埋佢

係咪因佔中引致佢柏金遜呀
陰公囉,港共應該比香港狗隊合法偷拍裙底啦
市民應該體諒狗隊辛苦,包容香港狗隊合法合理違法先啱

警察壓力真係好大, 真係需要係警察俱樂部提供女公關舒緩壓力

因為雞都唔接班撚屌生意

抵撚死

好尷尬
現實啲講，講呢句說話嘅黑警終有一日都會被慶祝。佢仲以為自己好幽默。

睇親呢張相真係火都黎撚埋
記足一世

做咩咁睇唔開

律政司都無話告

就算告都告唔入

告得入都情操高尚輕判

判得入監都有藍絲籌款

簡直前途一片光明

咁都自殺

正笨柒

小鳳姐！

唔止警犬
勁多男人都會影
如果呢單唔係警犬做
連登一定話影得好
女人唔影得咪撚出街

畏罪自殺

執行家法

生涯規劃做得差

份人咁唔捱得既
考衰左dse既仲硬淨過佢

無可疑

屍永青：唔捱得 小小事就要生要死

好事嚟嘅

同事得悉其墮樓均感婉惜。

咁都要婉惜，真係狗改不了吃屎

勁多男人會影樣影腳咋話
點會影裙底呀

On9咁宜家有冇講
又帶風向？

希望佢下世投胎做中國窮人

垃圾 咁就要死

R.A.P

woohoo!!

好消息接二連三

pish

無可疑！

rest in pieces

因為最近社會運動令被告壓力過大
偷拍裙底都係情理之中

黑警就黑警啦休咩班警 煲大條垃圾啦

恭喜哂 提早了斷
唔洗等我地審判 慳番

佢係偷拍 SOURCE，當然感到婉惜

係囉 痴線架 着條裙都比條禽獸影裙底

栢金遜都仲要影人裙底 手震震 影到都blur曬啦

turbo 回力標

死廢尻

屌

扯唔到？

同事得悉其墜樓均感婉惜

偷拍都婉惜，到底係咩人先婉惜知法犯法既香港警察

香港垃圾減1

復康運動
當物理治療

為左裙底去死 值得咩

休班警係關鍵詞嚟
方便市民了解香港警察質素
(不過依點查都唔會出好野)

唔好咁傻走去自殺啦,話明死全家丫嘛

RAP

以後冇相睇

呢d社會敗類死多幾件無壞

死黑警

總算有啲人性，知道自己犯左錯誤
唔鬧你死黑警

收到風 個休班警收左黃屍錢跳樓

又要開香檳

一定食冰食到有柏金遜啦 唔洗FC

唔好咁無聊啦 改休班狗咪仲好

洗鬼死咩
個官實讚你情操高尚架啦

所有犯法既都係休班警

成日用黎強調當值唔會犯法 每次都係休班先會根本一撚樣

熱烈祝賀
陸續有來

上下知名偷拍論壇new3lunch

唔好氹我

祝全家提早團聚

重刷下世做支那人啦

撤控啦仲輕判

得個小小叫好多男人影？
你知唔知乜野叫好多呀

忠誠勇毅，心繫裙底

Rip

9點拉凌晨就放，捉示威者就要坐爆48

圖呢

如果呢單唔係警犬做
連登一定話影得好

識唔撚識睇字

之前有單，明明工作期間偷銀包，又要屈佢偷走早收工

我認為休班警無去強姦人
佢既情操已經非常高尚 真係深感惋惜

都幾多

叫律政司用其他方式處理咪得
使唔使做傻事呀

不如直接叫英勇克制光明磊落警啦

咁多都叫少少
你知唔知乜野叫少少

下世投胎唔好做狗啦

點解佢D同胞唔比次機會佢

有郭法官陳法官照住，根本就唔會有事嘅，又駛乜咁傻！

告得入都好細罪咋喎
咁都要死

你咪撚癲啦

開心

37歲就柏金

垃圾

駁唔到呀

恐怖份子避罪行

一家人最緊要齊齊整整

點解咁傻
忠誠勇毅 上庭都唔會有事架啦

偷拍裙底無相?

你戇撚鳩架公屋低學歷狗？
你自己話好多男人影裙底喎
同你講你個咩sample size呀
俾n3lunch 有十個人專影裙底既 咁叫好多男人影呀？

渣架，叫律政司撤控都唔識？

香檳價格高漲!!!

手足

唔識分係咪玩膠咪撚上兒登啦

犯法就係犯法！
點解唔負責？
點解要畏罪自殺！?

消息指，墮樓警員本身患有肌肉疾病及早期柏金遜症

唔死都無用

正啊 今晚食餐勁嘅慶祝

唔洗勞氣，一早block 左佢，唔係on9 就係五毛狗

認真, 佢肯畏罪自殺, 比另外三萬隻狗情操一定高尚

咪就係
最多都係訓斥兩句姐

下次燒炭嘛，一野死全家

小鳳姐

犯法就係犯法今次終於肯負責

社工叫你唔好衝咁快都要坐一年啊
偷拍裙底就要俾機會？

香檳ready

垃撚圾 知道自己冇料 坐完出黎搵唔番3萬
就自殺屌你老母 益撚左你

唔知佢係地獄個邊點呢

今日咩日子,咁開心,普天同慶,終於死狗

今次我真係信冇可疑

支持

Push

無撚用，真的無撚用
唔死無用

影響警隊聲譽
跳樓處分

仲要衰起721 咁敏感日子
所以狗隊 唔保佢？

點會，一定話受害人報假案

黑警唔會強姦人，當然都唔會影裙底

做鬼也風流

屌，見你pin圖以為有死相睇

好L失望

休班警咪又係警

樓主幫手pin, 連登仔一齊係fb推post打fb戰線

支持 理解

YEAH~

未亡人我嚟照顧

洗L死咩，同大波華單聲咩事都冇喇可能有得升添，攞嚟死btw 被偷拍者吾扺，可考慮告條屍。

駛唔駛咁驚呀，藏毒都無事啦，偷拍咁小事點會告

自己睇下年中幾多on9男人衰影裙底上新聞？
淨係警犬都大把
都未計未比人拉個啲new3lunch
你係咁唔忿氣咪叫你啲同類撚做呢啲低賤野
係度發癲有撚用呀

我覺得未必係自殺

+1

其實驚咩？
律政司幾乎唔會告，仲會無理由下撤控
如果有人傳播隻狗既消息仲可以告佢違反國安法、禁制令

可喜可賀

呢排警隊好多喜訊

空中飛人

咁唔捱得
明明有案底令人生更精彩

乜撚野叫年中好多人影呀？
年中好多人影，sample size有幾多呀？
死傻閪

連登一向大部份都係屌人影樣影腳點解唔得

冇聽過影裙底都支持喎？
你邊到黎既example?

既然你亂鳩咁up話好多男人影裙底，呢樣野唔成立又何來唔係黑警連登仔就會屌點解唔影得

知唔知自己點解係低學歷低賤公屋狗未？

壓力大
守行為
完

死得好

熱烈慶賀

天大既喜訊，3萬THX

唔小心㩒錯負評
總之黑狗死全家

乜撚野叫年中好多人影呀？
年中好多人影，sample size有幾多呀？
當俾多你一年有20個人拉撚左，有200個冇俾人拉，
叫好撚多？全香港得1000個男人？
死傻閪

連登一向大部份都係屌人影樣影腳點解唔得

冇聽過影裙底都支持喎？
你邊到黎既example?

既然你亂鳩咁up話好多男人影裙底，呢樣野唔成立又何來唔係黑警連登仔就會屌點解唔影得

知唔知自己點解係低學歷低賤公屋狗未？

應該係因病自殺啦噢
rap

屌你老母 死得一隻咁撚少呀 全家都陪你個陷家剷啦

你嗰班撚屌伙記話要開香檳呀

支持警察去地獄執髮

on9仔用你對狗眼睇下啦
荷蘭叻我睇唔到我唔知

分分鐘隻狗知得太多比人清算緊
身為狗，影下裙底，班19官應該輕判

都唔點解市民畀車撞嗰心好唔舒服,但狗死完全無感覺

好事連連

休班警又+1分

唔死都冇用啦學人做黑警
等睇3萬個自殺case

會一路跟住排隊死

有案底是咪會影響退休金？
宜家咁樣自殺係咪狗隊反而會賠錢畀佢屋企

小鳳姐有請

一定popo做

乜得一個opinion 支持影裙底叫好多呀
發覺你隻低學歷打低賤工既公屋狗既logic都幾搞笑
讀唔成書真係讀唔成書？
可唔可以俾夠20個支持影裙底既連登仔黎？
又黎一個就話好多連登仔支持

又冇可疑，一早話左國安一到，你班死黑警都冇好下場

藍屍全部都要

又減一件

乜撚野標題
跳樓都分休唔休班
姐係on duty跳先可以就咁叫警察?

白警

廢狗！邊隻狗拉你，隊死埋佢先去自殺嘛！
真係冇撚用

廢到 抵死

笑撚死我
原來102個負評，得18個正評
仲要cap圖專登cap撚走

當日努力啲讀書咪唔洗搞到今日連「好多」都唔識分囉
好多好多

Mon po狗
下個到你跳樓

獻上最深切慰問

有肌肉疾病同早期柏金遜都做到「紀律部隊」
係咪cheap到有手有腳 冇良心就請

細路仔都知 少數 同埋 多數既分別啦
死傻閪

依排黑警咁多柒事，feel到士氣低到仆街

又俾人制裁
今日又多單自殺
前兩日狗宿舍又大量狗中武漢肺炎
近排又越來越多辭職警出黎爆料
721俾人發現有白衫便衣警
721有內幕消息叫接到999唔好理
721大量狗係狗屋唔出動
721又爆呀伯頭
721 721 721 721 721 721...........

如果咁都仲有士氣，唔係精神分裂都心理變態

諗下點樣可以再向依個方向落手，再咁落去會唔會集體狗隻自殺

你係真係on9唔係扮
幾個comment cut左個名你就當係一個人
翻
係咪駁唔到呀傻閪
自己入去睇下係咪一個人黎垃圾仔

涼鞋裝鏡頭偷拍裙底，已被捕

荔景站偷拍裙底 四眼男斷正

點解唔可以影女人裙底？

唔知佢係咪用fade away咁跳落去

其實佢呢排真係精神有問題, 成日要阿媽拖住落街

患有肌肉疾病及早期柏金遜症都有D同情佢,但唔知有無老婆仔女,有既話都做呢D事就唔底可憐

(以正視聽) 偷拍裙底之後跳樓果位阿SIR好可能係俾自己人老屈

做得陰質野多咪百變纏身

幾撚痴線

會唔會有好多人喺果度開香檳架今晚

一定冇可疑

仲有販冰兵...

柒事數不完

滅口就滅口啦

柒左啦荷蘭叻

連登一向大部份都係屌人影樣影腳點解唔得

冇聽過影裙底都支持喎？

乜咁睇唔開呀

全部狗都係咁賤 死一個咁少

喊撚左我成晚

笑撚死我
原來102個負評，得18個正評
仲要cap圖專登cap撚走

當日努力啲讀書咪唔洗搞到今日連「好多」都唔識分囉
好多好多

[/quote]

仲有冇多啲呢啲同嗰三萬隻傻閪有關既唔該！

休班警+1

跳多啲

快啲一家團聚

先唔講讀書不成
連做人都未掂，學人去執法？

30000-1

警察就警察 休咩班警

其他職業唔見你加休班

冇聽過影裙底都支持喎？
冇聽過影裙底都支持喎？
冇聽過影裙底都支持喎？
冇聽過影裙底都支持喎？

你柒唔柒呀荷蘭叻

恭喜

警察偷拍

唔當犯法

佢啲手足會唔會恥笑佢
咁少事都跳

[學術討論]立法會投票點投

我深感興奮
心中歡樂笑嘻嘻

自殺有冇諗過家人？
做乜唔拉埋冚家一齊跳？

恭喜恭喜

呢家d老野真係唔捱得

收咗美國佬錢跳啦一定

訓斥了事啦跳乜鬼
執勤打暴動好大壓力架嘛
偷拍裙底呢d好小事

推願榮光歸香港

開香檳啦喂

//消息指，墮樓警員本身患有肌肉疾病及早期柏金遜症，去年曾請2個月大假，疑受病患影響，近月情緒落低，同事得悉其墮樓均感婉惜。//

犯法嘅藉口真係層出不窮。

咁仲有無可疑

都唔知驚乜,,反正都告唔入你架啦

差館有男人婆軍妓唔玩，出去偷拍仲要比人周到
真係垃撚圾

死得一個

今晚有無香檳

被自殺？

忠誠瞥伯

幫拉

佢衰左唔係著住制服偷拍

著住件狗衫的話當街強姦都仲得

一不離二，二不離三，三不離四。。。。。。。。。。三萬

做狗做到咁撚蠢，唔死都冇用

實無罪釋放 做乜咁睇唔開

18個正評
102個負評
都好意思話係
傻鳩連determination都未識
所以你咪成世做低賤工囉

Yo

29999 Thanks

我唔想慶祝，呢個人身有病，做內勤，直覺話畀我知，佢喺狗隊係畀班狗長期欺凌嘅對象

咁，實無可疑

笑撚死荷蘭叻繼續死撐啦
淨係識發脾氣死loop咩公屋低賤工唔知做乜鳩
係咪你住公屋做低賤工好自卑呀傻閪
學下點嗌交先上連登啦垃圾公屋狗